
                      Me lei el libro, por lo que tenia buenas expectativas pero resulto no tener nada que ver ya que no se parece en nada ... Ni si quiera los personajes tienen el mismo caracter, ni hay los mismos retos y no hay nada de intriga ya que era lo que mas se apreciaba en el libro... me decepciono mucho.
        
            